鍾意嘅人同其他人去咗旅行

好想死呀屌

強姦？